Xbox Controller藍牙連PC一問

想問下有冇巴打都有呢樣問題
我用藍牙連xbox wireless controller去PC係話已連接
但係就用唔到 個controller xbox logo係咁閃下閃下最後自己熄左 但用usb連就用到
試過重新開機同刪左device再pair過都冇用

PC 用咩藍牙

我都有這樣的情況

xbox controller 個藍牙有時會同driver 撞
用番有線/xbox wireless adapter 會好好多

我試過有時同部機距離太遠
或者附近有無線叉電果d座都有機會影響到個connection
我拆左電話個無線叉電座就冇事

電腦放地下唔係太好連USB

佢個driver係generic bluetooth唔係好似有線咁寫xbox controller 好怪

係...
我發現就係要離部機好近 中間無野擋住(木檯都唔得)

1. run 一次window update
2. download xbox accessory 個APP裝係電腦，upgrade 手制firmware

底版bluetooth定用dongle?

底板

做左
插usb update完firmware用到bt 不過要同部機好近先得

唔係有隻usb手指插既咩?

要另外買

known issue嚟
我都試過
因為底板wifi同bt干擾
插天線可能會fix到 (我用技姦aorus條天線)
都唔得就用bt dongle

冇電 要換電芯

有啦 全新 充到100%

其質我唔洗用wifi
廢事煩先買wifi版有埋bt

Win10 + USB 藍芽 + Xbox Series X controller
無問題
一開手制自動connect

依家用到 但個距離同中間obstacle個限制都幾大

搭單問
我用雜牌藍芽adaptor, 配最新個藍色controller
成功連線 禁home 制有info 上下左右都郁到,插線都正常
係入game 就冇反應
driver 話係最新

用普通藍芽usb連 每次禁個制都等佢閃閃下咁連 有時快有時慢

Steam有冇setup?

ubi 隻看門狗 steam 未試
定係買佢專用隻藍芽

有冇試下個xbox配件app睇下認唔認到D制